會唔會有車房夠膽唔幫人換油 原車比返個客

如題

戇鳩，渣架車唔爽就知有問題啦

唔識睇油尺？

波箱油尺好似唔係架架有

Ching棍波波箱油點睇

好多新車冇油尺

慳得幾多錢？整臭間鋪個朵

外国好多地方都係咁

美國大把換油專門店係咁做。
而又重有大打水魚堅持俾錢呢啲黑店賺。
一係唔幫你換油
一係唔幫你換油隔
一係幫你放完油唔幫你入返油
一係漏低支長鉗喺你車頭蓋入面
拆完你引擎下面車底塊膠板後再裝返上車底時永遠唔會幫你上返齊啲扣或螺絲。

揸左車21年，永遠自己換。

香港自己換好難，啲廢油唔知拎去邊到處理

唔會呀 我睇住佢地換

借問聲美國換完d廢油要拎去邊回收

拎去油站/相熟車房擺低幾十蚊茶錢

AutoZone、O' Riley's Auto Parts、換油店等。
好多地方都收。

沖落廁所

咁咪即係沖落大海

收費？

Sor,以後香港有

以為*

世界就係咁運作

塞水喉啊on9仔

free

其實d廢油賣到錢，點解仲要俾錢佢收